精神病院友發顛區

各位請發顛

今日係火車比個大陸妹偷拍

我一令過去 條女即刻縮

擺明身有屎

我幾時可以死？正廢物